其實LoL打sup真係好難上分

屌那星
次次d隊友d rank 都低我二百幾分
我衝殺個陣d 垃圾ad就唔撚跟
基本上玩sup
無一個人打4個位既覺悟都唔好玩sup
要一個人做坦+遊走+AP輸出+輔助ad

屌你食野要洗手抄post